Team8係咪AKB48不可分離的一部份❗️❓

當初唔係痴住AKB個名邊有人睇❗️
而家有毛有翼識飛就想走❗️
叛國罪大滔天 ❗️

冇人駁到❓❓

轉睇 NGT 啦

得果一個番組追哂啦❗️
Team8仲多野睇❗️

bun bun eight 得十集唔夠喉

AKBINGO有我地Team8+本店一姐小栗有以睇

識睇一定睇早坂同小田

早坂失左蹤

得小栗有以一個係

咁又係！除左小栗有以其他都係爛泥扶唔上柄！由其係橫山結衣！

屌你咩生狗 真係難聽過粗口

SR 成日有喇

一生只愛早坂つむぎ

good taste

橫山結衣成個唐氏綜合症病患者咁‼️

秋元康快d死‼️

依句真

真人定連登

生狗老母比狗屌>生左生狗

邊個扮我